[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3922)

羅馬洗唔洗一開就2C...諗住睇多陣先穿其他...

曼11c

11c

mu 11c
9.5 10.5 gel

屌 點解我唔買獌鷸

拿3cccc

Good 10.5

角

下場買左咩呢

曼聯終於11角

拿win

史迪仔（報假） 1001又唔撚開PO 輸撚死你呀

賣fashion

楊格真係角大福星

比多d

11.5s jumped

曼補唔到 10.5 高水

On9原來我1001sor 9

唔講唔知以為搬泥係上盤

以為block左先見唔到post
原來開都無開

曼唔入輸多球啦，快啦仆街

F5好耐

mu 11c

49000死左佢啦，唔識話你

Mu 10b gel

Mama i love u

咩原來報假識開po咩

You -3

唔係講好左角細日？羅馬咩事

7分鍾5C

輸半當贏吊你老母賤種

羅馬角大派錢

Roma 5cccccc

垃圾獌 唔入比人入啦 屌你老母

放棄部署了

bogo roma 3格?

12c

走地15.5 點買

硬係揀撚錯野 羅馬要左半大

sana 巴一定要平安

拿玻里 x 羅連
望中回本

12

中柱屌

mu 12ccc
9.5 10.5 11.5 gel

feel到要12碼了

who?

曼死都唔肯降班，d中遊球隊

獌有12M未啊

曼聯主勝派錢？

Yes

獌 唔知邊個

羅馬d角多到

LIN仔中柱

唔係咩

都話佢廢戈啦

曼聯反cup 19.000倍

Mama-2

下 獌受讓 wor

Greenwood

mu12.5b 13.5s

oh 咁我睇錯

PFC索治 0-1 坦波夫斯巴達

大哥 心水呢

IG皮已收

13c

Mu 13c

踢左8分鐘就知角細輸好過80 分鐘先知啦

洗唔洗咁撚多角

入緊13.5

13c -1

15.5s

.... 三格

曼狗換入黎啲後生仔好刷得

長追曼角大
應該16c完

mu頂住13c plz

未見過莫巴輸
真係未見過

愈唔信就愈有

rubbish

般茅平安鐘

屌咁多年個女旁證睇越位都係咁撚勁
洗撚鷹眼

佢好撚勁

多仔讓一球派錢

曼唔差在差多兩角啦

13.5b

sana 巴 5分鐘內出現派100

多仔witsel sancho 後備

依10分鐘刷左5隻

我屌你老毛.. ig隻support 廢撚到..

next time plz,let me win

你唔出聲姐

女旁證

夠贏啦

想gun啦

拿波果場好撚好睇 大家咁攻

曼呢隊波真係賤種，又唔輸多球，攻又廢

曼真係廢撚到,咁撚多角都入唔撚到

有冇大蛇有水
今日澳假角大
德乙角大全輸
輸左8K 得番2K
有冇追數料呀

英冠半2全2

死獌狗

穩如香港警察

14角

Mu 14c

入13.5b試試

PFC索治 1-1 坦波夫斯巴達

14c

Cls 10min 6c

mu 13c
-1

多毛big c dim see

14啦

13c都唔撚入 垃圾

你中啦 幾倍？

14.5 -1

咁都有多謝寶高

mu 13.5 gel

點玩姐 屌你老味 仆街德穴角 正on9

般茅gel得未

No goal collect dividend

長追曼角大

14.5b-1

4.1
賽前

10:30 11:00dim c

下

佢無買

我了

Good

死獌狗我吊你老母

垃圾獌場場都細波輸盤

屌死曼狗比返半格黎得唔撚得啊

平安鐘

你同ky都3格，其實我都係

你今朝講3格曼嘛 咪跟左

原來德2230

笑9我

ig goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lm

輸埋波 閪過修咸頓

19000真係無限角，可以補返個上盤

咁都cup

下下下下下下下

最多咪比返半格出去

錯，我只買13.5，無買10.5 11.5

假希望希望你有買5K 3倍

獌 呢對垃圾 波都傅唔到 咩事？

差一角曼幫幫手

3倍唔跟我 88

Mo la
I like FPx

365 封左一下以為2:0 添

絕殺11

roma 14.5s 有無上
不過bogo 99% 10.5 11.5 14.5

搬泥高水gellllll 以後買高水嗰邊算

獌狗腳軟？

上次買利角大，就得3角入波
今日買賤種曼就係咁爆角...

搞撚掂.. 5分鐘 有3倍嬴真係派錢

睇晒成場
個球證係有d偏幫般茅 抵d 49000啦 果場黑尻我利
般茅有幾腳落腳幾狼都係黃 49000小小野都黃

俄都半大

利華讓尻柏 咩事

曼仲有冇多一角

仲有冇水
想追數

停哂c死未

多謝mama13.5b

唔撚洗還？

其實你買角細好似準d

49000 有12碼未

Lm

阿狗唔比水貨比比，角細FEEL

佢夾角先勁
Roma 1:0

49000冇12m係唔識入波

咁輸多粒未呀

買左fpx一血另

囉馬goallll

薯條開賭未

曼連食屎狗

韋根 1-2 史雲斯

雞湯大波goal!!!!!

羅馬半大未

今場都唔夠還啦

roma 10

爽？

49000都買不如直接捐錢

sob

我90%都係8+1買

49000

唔夠咪下場囉
驚佢空難咩

韋根垃圾

爽

中左愛c 12.5s la

屌你老母呀韋根

人頭大點計

Dortmund 10.5b dim see

拿玻里 同羅連 手震緊

唉，死賤種獌，和都唔得

咪2隊加埋殺幾多個

下場西維爾 10.5 13.5？

依條飛堅慘....2x3贏仲多

海燈西重心10.5s cashed 追返曬條數再正數

屌那星ig又開送.. 中伏冇啦啦5打5塔殺..

都話左獌 11.5b 100%

拿玻璃jumppppppppp
dllm平手盤落到讓平半 比人入
大注左少少 輸半都好啊

好 未買過 只識買fb win

韋根攻撚左成場，刷左11角，比人絕殺

點解今日d波全部遲左一個鐘

停哂 死未

仆街獌狗

冬令
戒賭啦

冬令

FPX係咪呃機打 屌你老母下下throw game

禾堡德甲未輸過波 多仔海鮮波 不了

串撚到

雞湯!!!

叫左49000 叫拿波

好撚攰啊屌你老母

叫完仲要輸戈下先On9

曼狗屌你老母

Gun

666666

韋根垃圾隊

我門做咩升到2.24

5c more!

買49000都夠on9啦

禾夫斯堡上場D後防屎咁

好難捉摸

呢隊西波有陰影

德甲？

岩聽

我阿爺

今場廠有出奧斯爾 冇xhaka應該起碼有半格收
白禮唔打541 今場打442 應該大波波
阿妓盤x白禮2.5/3x錫菲聯盤王 3x1等收錢

7連jump 買左拿玻里

屌ig又troll

德甲3x1角細

咪撚話唔提你班垃圾 今晚皇者利上盤 比你地追數

Wow

韋根垃圾隊快D解散

下埸買咩

出料益下手足

想知
邊3場

唔買bvb，等8.5仲好

How abt other

仲買阿狗 雷斯一定自爆

Roma 12m

屌 墨馬12m

唉，我錯囉

上個week已經係啦

多仔同rb

羅馬VAR 12M

羅馬v乜鳩

岩岩fpx有8倍..冇撚補抵輸

49000今場黑哨還唔完
下場繼續還 唔怕你唔還
最怕你空難

12M...後防雙手拍波

miss?

On9 手球

小艾無即場玩

利華s law不過想等live多d

MISS
羅馬

打排球

買多狗個d自己諗清楚比佢害左幾多次

咪入啊屌

Roma 12m missed

on9 又迫害半大

半大呀大佬

好波！

missed

想買錫11.5

高拉洛夫笑左

買左b😂😂😂

今晚會嬴lo 睇盤睇講再加個陣都冇以往咁閪

有冇人要法撚

買左拿波汁返條命

十二碼唔入對家入啦仆街

神10了，thx
咁我skip

邊個仆街射呢球12M.
無力地波
屌你老母
如果呢場我收半格/輸波屌撚死佢

咁耐冇買MU 平半都輸
阿狗準備屠莊!

阿狗 12.5b 100%

Ar9 11.5b?

近排手風咁順 都仲有平半你買

-9

狼隊唔廢的

假球，唔怪得作客要讓波，客cup得

有冇RB手足

😉😉😉

車厘神 mu 10.5 gel
thx for carry me 13.5

高蛇 阿記11.5s?

痴撚線 我個半大

羅馬
痴撚線...
一腳護空門
嚇死人

屌你老毛IG

英超又3場無即場角

逼害半大手足

有冇利記手足

買半大比羅馬當狗咁撚

阿記賽事唔會買

有

有冇水 莫巴

利華多狗rb 角小號開船!

有冇重心水水水

1.68點買啊

Fpx

個球真係睇住準備入..
羅馬後一腳踢返出去

補得3倍幾 白睇 88jump

想知
輸左好多

羅馬 屌你老母 12m咁難射

希望RB唔好令我失望

牙狗場場15c above, 直屌12.5啦

包晒頭

輸足一日諗住半大終於回血屌喇星

Kolarov

停撚到

拿玻里快啲入一粒

唔好逼害半大手足同上盤手足

賭球了 88

Mama 利華秒2c

係 快手

上場好撚勁..但唔知係對家廢定咩

Theshy 廢撚到

你唔係補左咩

咁你應該直買14.5

利迷子

補得3倍 岩岩有8倍幾冇買以為開9硬

gd，所以無買係正確

點都買注,細注

Bvb 8.5?

成隊落地獄please

買左咩

法蘭原來對拜仁

阿狗無出水貨比比會刷到咩

轟沙拿 首發入球算

抽其中一個人食飯

痴撚線拜仁又無c

有先買la，買左roma 14.5s頭先

拜仁今場有

Ok

雷斯送角狗

半細咪全大

有出啊呢場

臭鳩拜落後先買
平閎根本唔撚刷

我燈 你中

拿波cup柒佢

雙箭頭重現
應該嬴到掛啦

77777777

RB萊比錫 1-0 緬恩斯

I

mc 又 11.5 12.5

有奧燒=打小個

比你收10.5好la

d走位衰撚到 隻凱沙唔敢輸出

You like la
冇心情

特拉布宗 半主 快！

而家d big 6 好似 得返利同mc

原來出奧燒,咁唔買角大了

門興排緊榜首既

77777777
驚乜

仲廢撚過台服鑽場

其他都係垃圾

你都明 我中位到啦

仲有咩水

13.5s腳震

有冇水 唔敢自己亂賭

FS呢

巴塞3叉

roma我估大ga，不過留比你買算la

白禮 讓一球？

巴塞半大

拜仁踢乜撚野咁快黃

白禮2.5/3bx廠盤x錫盤

拜狗rc

客其他

雲達1-0

拜紅

放生小弟 我唔反手喇
知錯

RED

屌你老母死拜狗

臭鳩拜rc
笑到

阿狗個陣換左，角細啦

拜仁 red？

屌 買唔切 法撚 睇死拜狗又閪

角s?

聽住先la

有冇人阿狗x疤上盤

晏之力，買客了

臭鳩拜角小可以掃貨

拜仁紅左

Last foul紅

痴撚線 黑撚到羅馬半大都閪埋

雲達GOALLLLL 對家入就得！

鏝2.5B

Rd

等佢刷下先

一早話拜仁對家

真心問，如果禁區foul，12碼的話，就唔會紅牌？

On9

拿波中完楣再中柱

拿一楣一柱

有無人買左多仔...

bvb 22222222

幾好睇

直紅12碼

我屌

又逼害我

拜仁防守咁垃圾角大有幾多掃幾多

又抽

你指半場

有冇即場水追數

依加唔係話冇左全餐？

拜仁角大定角細

可以both

意假好好睇

mama any corner water

我真係會買

請教下巴果場角

點解得jc角大高水過角細

角大

仲有人買拜假？
佢讓3球都可以開對家勝

拜10.5s allin

大就錫11.5
細就未睇

無運

屌，咁計開賽早段禁區foul著數d喎

巴塞？

買細真係舒服過買大好撚多

俄假1-2

係 依場你點睇

西鯨

ok 我放棄了 係我燈撚住哂

保定望都望你俾12碼

同路

我堅盲 買撚左來比錫😂

拜-1左係咪要驗腦

買左咩？利華11.5大點睇

買左拿波想死，原來一個人無運係可咁痴線，點射都唔入

淨係呢四個
每人一粒，都4:0 啦
上盤開到 [-3/-3.5] 都買得過

估1.9

鎚仔半一
白禮一球
法撚 受半球
利華半一
多仔一球

針剩$200
有冇水打救

book定餐廳食放題

利華c啦快

Sor law

不買大la

半大表示同感 我加多個miss12m

又停

西甲之王

球探 微球壞左

保定咁耐唔出 一出就撚鳩我 屌

個球探壞左 咩app好

門興goal 屌你老毛

呢場無live，jc醒到

半7

365啦

利華垃圾波

一場半大都冇

屌
點解會on99去左買多仔半大

門興

利華jump

巴塞有冇支持?

我最唔明
英超點解唔開哂角

我只信大佬彪

買德甲 半大 又被撚 屌

巴會唔會西

西甲彪

雲達1-1

出咗咩

門興榜首 有受半球又派錢diu..

雲達

利x曼x阿 半1.5b

炸

雲達雙方有入球又gel

利華笑到我

費時你10.5-15.5咁掃la，jc破產 ka

似乎莫巴都11.5

見到鏝出B SLIVA搞到唔想買上盤

多咁廢？

星期六 41 法蘭克福 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
細 [10.5 個] @ 1.72 $500

有冇英超料 要追數了

利華0:1，唔買了

深盤之鬼

穩如狗系列

我買13.5

頭先有1.85

14.5

@2.01要了

阿仙奴

邊場 錫菲？

炸左?

拜完全踢唔起

利物浦

拜仁

Jump

利華1:1

阿狗買唔買得過

利 串 狼 ready

買左鏝狗

全黑，巴塞我會等10.5s樓上買

古天奴 梅拿 兩大垃圾

拜

法蘭克福 1:0拜仁

拜仁又落後無限角咁能老土

拜仁1-0

法撚1:0

差一球

你又話1.9大ge

感情波定真心

宇宙重心雲達ng

Rc 左

西甲彪大戰足球上帝

真心 唔信咪柒問

阿狗主場半一.. 不了

賽前得呢場好d

強隊紅牌不嬲唔計
阿狗 cup爆完角再cup鳩你老母維拉

狼堡手足

贏硬

打小個點踢得起

大把傻仔買 一陣又屌哂鬼

邊場？

Mama 錫菲係咪決定11.5B 唔轉？

拜仁連開幾多獲下盤?

多仔咁廢既

波po 惡人

個人覺得其實讓得少

阿狗主場+狼今季廢廢地

疤狗

睇黎利華 最盡11

Gel gel gel

有冇人卡數 狼

阿狗同曼兩兄弟不了

想知

錫菲聯11.5
你又睇啱邊場

巴塞作客讓2球得唔得呀

最城半大收息

多入未

下盤日

Diu 雲達

鏝狗有阿古路 kdb 250 b silva 456 gogogog

雲達 雙方入球gel???

美斯一個都入3球啦

鏝城今次炒夠10:0

白禮

買撚左多仔同利華 想4

Rb 2-0

雲達幾比幾 講！

半大 ez

主場就話入3粒姐

買阿仙奴個D都傻撚左，阿妓主場已經連續廿幾場有入波，邊有咁入得，狼隊下盤100%

都仲有機會 YY

雲達可否刷多9角

RB派錢
仆街派人斷9我

多仔真係賤種黎

我了...點部署

睇黎加柏無角

個對中堅

YY派我ok? 3場中哂
我豬哂

5X1 法撚 多仔 利華 白禮 鎚仔 feel到我法撚開得出

真心

我要狼

慕遜加柏贏波呀

屌 德甲半大 買左多仔 拜仁 死仆街

下? 10點3X1中晒?

曼城角細 唔洗諗

差拜狗半大

又係德國最撚威果兩隊撚半大

準備收錢，派我200起機快

多仔個場換球證？

狼 諾 巴 呢條串唔中真係可以訓教

拜仁都叫叫緊糊
買左多仔半大真係可以行定上ifc

狼堡頂到

拜仁客勝3.65

jump

鏝狗456ok?

2-0

法撚2:0

No

屌你

哇，法撚呢球靚到

利華比角未

多仔回飛回到

5ccccc

取消追縱拜仁..

YY派我先，11點8俾多3口你

我屌你老母臭閪 多仔場波換球證停撚左10分鐘半大有無得退

單邊 屌

啲one two猜到成隊巴塞咁

法撚+0.5派錢。。。

屌你老母 拜狗打少個點追4球

錫菲聯111

鏝場場咁深 正

5串1輸拜仁條臭西

有冇咁撚黑仔呀屌買中兩場都RC
逼害

冇睇 換球證？

..咩呀 中左啦咩.
電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 勝負盤
Cloud9
@3.94
Cloud9
FaZe Clan
2019/11/2 下午 10:20
進行中
電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 勝負盤
Astralis
@1.39
Natus Vincere
Astralis
2019/11/2 下午 10:20
進行中
電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 勝負盤
Ninjas in Pyjamas
@1.96
Natus Vincere
Ninjas in Pyjamas
2019/11/2 下午 11:40.

得多仔冇波入

5隻德甲4場半大
買左多仔 仲係00

多仔 半大啦？屌 差你

拜狗笑死我

法撚派錢

拜淫

拜仁讓3.5?

門興角呀

受讓

德國狗有冇咁入得

33333
2222

屌你咩nip買2340果場

紅牛又炒人

鏝上呀

法撚2:1

狠隊

法撚快穿盤

錫3c 快到

拜 offside goal

角呀8狗

錫菲聯333

nba

鏝狗又係叫春得半格

又糕？

哇，利雲勁撚到

阿狗主埸比狼咬

2-1拜

拜10.5s輕鬆到

拜10.5s 真係冇壓力

下..好似過關得呢場個陣. 頭2關中晒?

仲諗住拜仁防守廢比人刷角點知廢到比人入埋仲要兩粒

角球大sir鬥法 一開波已經3c 癲到

9.5 咪 1.9 ，但巴塞好少10c以上

爸爸

利111

試下入波不如

係

阿狗比狼隊禁住屌
痴撚線

錫2222222

Rb 4-0

錫菲加油

睇相好靚

想問有冇人買咗朗c

rb 4:0

曼城入波味

細佬⋯⋯

完埋尾關再講 睇足波先

RB萊比錫 4-0 緬恩斯

狼ng 100%

利222

鏝狗入未

錫3333333

朗C 肯入未

多仔入未呀

Rb咁勁

Gogogo

拜狗得兩角

atv 2222222

半7全7 🤡🤡🤡🤡

法撚落抵刷角未

屌你老母 利物浦

阿仙奴2222222

拿波下下都差啲，就係入唔到波

roma 14.5s好舒服

要埋12.5b

多狗入未 屌你老母

同路 @2.07

狼入未？

阿仙奴12.5s 13.5s睇下有無足水先

門興1-2

驚乜

上場狂刷

羅馬888

死阿狗唔入就輸啦

利華1:2

我門

一gel就有c 勁到

咁報分

疤狗無C。

阿古路入未

鳩柏goall

唔報假 算比面你

你安靜la

不信了
拜狗NG抵玩

無10.5s咪唔買law

多仔

拜狗下半又要刷幾多c呀

8.5s gel

你唔係睇1.9咩

電執不來梅

屌利華1:2門興jump

多仔no goal

羅馬又12m

羅馬12m

有冇手足狂追鏝下盤

拿波又手球，羅馬又十二碼

賭撚咩咁多十二碼

羅馬＝河床

阿狗想點撚樣

今晚d英超咁撚靜嘅

利雲咁都入到波

羅馬

幾多個十字碼牙

多狗呢排場場開細

RB 勁到

乜撚野半場5比0

嘩 修咸頓1:0

鏝0:1

羅馬2:0

唉，買左拿波又輸

我鏝!

rb半場5球 痴線

Feel到壓力

鏝

鏝準備比人客其他

鏝狗屌你老母

曼城

鏝-3.5/4

多仔，巴塞

roma要幾多球12m

比人禁屌

買鏝咩心態

.....唔入下盤仲安全 仆了

艾達臣

鏝狗

係，但不買角大，除左西維之外

4:1 先半格cls

屌你個閪 半大要咁玩

痴撚線，下下手球十二碼，賭西咩

半大
利
阿
曼

笑死 又係即場w仲抵買過盤

Man big c !?

唉 鏝狗

我羅勁撚到，好7好睇

我屌你老母鏝

mc 0:1
20c ？

鏝自制讓3球

牙仙姑想4

半大
鏝

冇睇陣 睇漏左個奧燒

萊比錫又打人老母

曼反勝1.13

狼隊超級禁屌

錫菲聯goalllll

曼城 0-1 修咸頓

goalllll 卡數

點部署

仆街，原來最後利物浦轉左盤

卡數goalll

勁呀diu你

屌你老母找卡數 goal

阿記link

拿玻里針到冇得再針 舒服
二串一斷佢

錫菲 盤王

找卡數 錫菲 goalllll

入波未

阿妓主場都比狼禁屌

點解會鏝

22:30 中 RB萊比錫 5-0 緬恩斯

原來唔係沃爾夫斯堡廢
係RB勁

Roma 半全8 🤡🤡🤡

鏝半大小gel一下

白禮2.5/3b
廠

買左拿波係咪可以放棄啦

屌你老母 5X1 斷4場

鏝反cup 1.1 俾狗買？

roma 好撚7勁

Same

有rb唔買 買鏝狗

反cup 1.1 笑左

羅馬又中楣

原來羅馬咁甲撚勁

見Forsberg無正選唔敢買 點知咁撚正氣

支持10.5掃到上14.5

阿仙奴半場兩粒

d 長傳好撚勁

白禮今場會攻
金絲雀個後防唔想講 大波easy

成日手球on99

鏝狗食撚屎

死利狗0射已死

鏝打撚死佢

下下隻手放咁高，球球都對住隻手射

41先半格

鏝no goal@50

通常勁先做到

巴狗唔對路

屌你老味 全下盤 玩條撚呀！！！

kdb射到咁

睇黎11c都唔知有冇

rb?

錫菲

鏝咁撚疊水都打假

阿仙奴goalllll

點解咁耐仲未響

阿10

拿波啲後防全部都係炸彈來

阿狗1:0

巴塞好似想學拜仁.....

仲係8ccccc

阿仙奴 1-0 狼隊 !~

搬泥

買左阿仙奴未

On999999999

阿仙奴 1-0 狼隊

全部強隊打假....
阿曼利

狼狗又搞笑

羅馬14.5s 可以準備定水泥

Atv1-0

阿仙奴贏喎

利狗又機會我地買反cup

卡數

阿仙1:0

狼隊後防好撚渣

卡數2:0

On99999999

鏝利都輸，有幾多人要上ifc?

阿狗準備俾人追和

狼狗

我廠

利狗廢撚到屌你老母

利反Cup串鏝反Cup有冇得諗

我買左mc 11.5s 1.85
應該要20c 了

嘩一陣allin車狗對家先
今日列強攬炒日

半大
利
阿
曼
叫糊

嘩屌你老毛 點賭

阿記炸?

Atv炸左？

Var real goal

羊1:0啦 睇緊

晏愛隊fg + win

9c

9ccccccc

Yy又唔信我 心傷了

粒粒皆辛苦

鎚仔追3粒ok?

錫菲 -9c

不嬲唔買阿狗 垃圾隊

狼打big4都咁點搞

atv 1:0
我利又刷？

珍

出黎gel一次就刷1c

有無巴打球探壞壞地 入左唔撚彈出來

阿狗一射就入

買左乜？
gun唔gun得切

我廠
但串左脷

第一利記 咁廢？

鏝封乜

味玩我買14.5 都覺得唔會開到 屌

狼cup未

巴塞入波未

屌奶星 咁撚多波先來壞

炸完_ _ _？

咩都買唔落手

冇

廢9利都排第一無天理

意甲難講。。之前國米15.5s最後十分鐘刷左5c

on9 曼利反吸同角球d水位閪到你唔信

44444

Afc 布力般 開個半主黎啦

拿攻唔起

狼狗點贏鏝?

不如買無入球算 26倍

手多串左鎚仔

唉屌 鏝狗

金絲 5ccccc

由今朝阿特絕殺我之後輸到依加，賭西咩

利記射都冇得射

好快cup

利狗咩事

Roma 球迷做乜9

獌就快護級啦

.........

拿波做乜鬼停左場波

腰斬咁益我？

狼狗唔係炸咩

屌9黑鬼😂😂😂

鏝屌你老母

腰斬啦，咁樣仲撚咩

6cccccc

爆冷日

修咸0:9李城
暫時1:0曼城

Open la

鎚仔成隊食屎啦撚樣 打找卡數都輸2粒

利1:1

屌你老母連阿狗都無c
人生已完

利1:3/1:4又轉數快好無 搞掂先

最城半大收屍

10c

巴塞又做乜鳩

屌 鏝狗入未呀

10cccccc

mc 10.5 有 高水

阿狗無翼⋯⋯點刷比你

有無脷既link? 想睇

屌 炸撚左 垃圾利

痢狗咁都計offside

點會買大ga ，11.5中位

呢幾日d 波唔可以用常理去賭 要逆向思維...

追和都願

比次機會啦屌

巴狗又咩唔響呀屌你老母

英超VAR得啖笑

顯微鏡都睇唔撚到啦 屌你老母

2:1 拿

444444444444444

屌咩鏝狗

Japan